( 有圖 )第一次去龍門，冷清到得人驚

不嬲去開其他黃店，見佢告急，就去龍門食下

啲人話難食，i dun care，自己親身試過先知我點知係咪成班5毛玩嘢

一去到，嚇親。。。夜晚7點，冷清到咁樣 咁嘅款，真心一定好快執粒

心諗，一定好難食啦咁少人。。。

叫咗碟星州炒米

喂，根本唔難食囉，咪普通茶記質素 茶記你expect點？酒店嘅level先滿意？

之前我唔知點，但而家話難食真係好over喎。。。

而家係好咗少少

之前有一排係明顯仲差過普通茶餐廳

其實已經無之前咁難食.
係進步左既...

我真係第一次去，compare唔到

就前排真係難食，但龍門當時肯踩到入理大，佢絶對deserve second chance

佢而家咁嘅客量，我怕佢好快做唔住

佢lunch唔掂

龍門嘅咖哩羊架好食架喎

你試下食返早三個月前嘅瑞士雞翼撈丁，包保你屌出聲，不過早兩日食其他，好似正常返d

因為之前真係難食 真心係難食

我只能夠靠自己親身食過先comment到

坦白講，之前無食龍門，都係因爲大家話難食，所以無去

而家食完根本正常，我會再去，亦都會叫人去

啲飯硬
餐湯又茄汁撈水
大佬 黃店唔係大哂架
大把黃店好食佢多多聲

舊年食芝士撈丁
心諗我自己求其淥個雜嘜公仔麵再加芝士粉都好食過佢...

少人到我嚇親。。。
尖沙咀咁貴租，無可能圍到

我今日先飲咗個餐湯，無可能係你講嘅茄汁撈水wor....

我就係上星期tst食過

難食就係難食架啦
你有冇食佢嘅是日午餐

lunch 咪又係果D
早餐, 常餐, 午餐, 茶餐, 晚餐, 唔通幾批人返工咩

紅湯喎
我上星期四食嘅

上年多人到要排好耐

普通羅宋湯。。。

條女望住你

咩分店先
荃灣龍門野食好正常wor
今晚都係要排
同海壩街果幾間一樣排到九彩

黄藍是政見
好食是良知

其實個黑松露炒蛋真係好食

我今晚食。。。。。都係紅湯。。。
正正常常羅宋湯，啱啱up咗圖

食過幾次，好正常，又多野簡

尖沙咀

你有冇飲過羅宋湯
佢個湯一飲係茄汁撈水 唔係慢煲過
花園餐廳都好過佢啊大佬

我梗係有飲過羅宋湯，咪真係普通羅宋湯，點會係茄汁撈水？好誇張你咁講。。。

原創者蘋果條link :

俾機會同路人，老闆都行岀來認難食
好食左好多

老闆On9 唔識咩叫過度擴張？

硬係覺得D裝修座位設計衰過紅磡冰室

琴日食無想像中講到咁差喎
可能有聽意見改善到

你食開屎喎
一飲就飲到茄汁溝水啦下話 後加雜菜就叫羅宋湯
花園餐廳好飲過佢多多聲啊大佬
一飲就人地有煲過喎

可能之前真係難食啦
但作為第一次去食嘅人，我覺得而家係正正常常茶記咁囉

4月蝕左120萬
之後告急叫人埋單

唔怪之得
成個尖沙咀都好似好少人
名店間間8點收哂
過左8點
我以為自己去左日本

佢白飯個飯芯係硬架 係硬架
一碗白飯你都煮到咁 你叫我點食啊

你班撚樣嬌生慣養 幾廿蚊嘢你地想點撚樣 俾酒店級嘅水準你？ 講真啦要搞分化都唔洗咁扮撚哂嘢 真係覺得龍門嘅嘢普通茶餐廳水準 邊撚到難食？擺唔到落口？

搵日翻去再試過

唔好怕羞收收埋埋，難食就同廚房大佬講聲，佢會肯整過碟比你嘅

我同fd一齊去食，佢都話正正常常
無可能係茄汁撈水
你講到咁誇，想要你之前飲過嘅圖嚟望下

Hide Blocked User - 唉又俾人掟落樓

難食你咪唔好撚食 日日係到呱呱嘈？ 人地逼你食？

push

食物可以改善
其實都唔算太差
但老闆搵開邊個設計師架

我自己覺得紅磡好睇D

好事黎

好多黃店 6x幾蚊係好食過佢好多囉

一分錢 一分貨， 其實冇話難唔難食
$4x蚊 ，食美心定龍門咪自己簡

exactly我食完嘅感覺
幾十蚊碟茶記飯，好正常。。。

其實真心唔明點解要鬥龍門
各有各做

食其他都唔食消夜佢
賺夠啦

紅日撚有人去尖沙咀咩
去離島去沙灘去行山仲好啦
尖沙咀係比遊客去

呢樣真，好淡
但上個月食過晚餐照燒汁豬扒+炸蝦，正正常啦
50蚊有 湯+飲品

黑松露意大利飯好食wo

咁你咪唔好撚食囉 彈鳩人有咩意義？ 叫人唔好去?

紅磡分店野食都合格
其實龍門好唔好食
其實係咪睇分店同食咩野？

食過幾次都係普通茶餐廳水準
唔叫好好食但又唔會好似啲人講到咁難食

你哋班人 黃店就唔洗要講求食物質素啊？

成日係度玩光環勒索

可能想整死黃店龍頭icon
我都係食完先知，啲comment其實勁over

可能少咗客
d員工唔洗做到狗咁

食親都幾好食

首先你覺得唔好食 一係就反映 一係就唔食 你講咁多博咩

之前去真係難食，佢個價錢仲要偏貴，深黃都咁話...

少數人覺得劣就可能口味/唔好彩，多數人覺得劣就抵佢告急...

樓主話龍門好冷清
原來係尖沙咀
我今日見到荃灣果間係要排隊的

唔覺得勒索，因爲真係唔難食 lol

今日行過仲要等位wo

我今日行過都見好少人
附近間間黃店都排大隊

睇個洋蔥都知有煲過 港式羅宋羅實會落茄汁
張相望落好正常喎飲就唔知

個時咁多人排隊食
緊係質素差左啦
無啦啦要頂咁多轉

係，個撚個蔡瀾上身，$50 唔洗，比起一般茶記，水準中間，仲想點？

咁真係 。。。
為香港人付岀嘅下場。。。
唔識講

希望沙田個間裝修生生性性啦
好憎餐廳到處都係鏡面

咁我第一次去，唔係好清楚佢幾多間

佢既價錢偏貴，如果只係得普通茶記質素真係過唔到自己果關，時代都係差唔多價錢但好佢好多

我幫你推下

其實佢之前排到咁做到隻狗咁好難好食
其實當正正常常黃店咁去食，見多人排咪去第二間囉同埋改善過我覺得質素點都會好左
唔評論佢黃定乜野恩怨真偽，本來就唔應該比咁大光環佢
正正常常咁幫襯支持下，香港人消費力咁強無理由救唔返，如果佢生意好好都係做唔住咁就唔係香港人責任啦

而家咪講佢改善左囉改番好唔俾人讚嘅痴孖根

問題係張生 槓桿得太勁
狂開分店

咁依家咁多高質黃店
淨係得普通茶記水準都未必可以令人再試
仲要有過唔好嘅經驗

差極都唔應該少過啲藍店

自從時代開左 無再去龍門 之前食太伏

食過真心唔算差...你想酒店咁就無計

平時lunch見到松露雜菌焗飯即刻狗衝
好撚正喎

好明顯係成班打手吹風向話佢難食 想收龍門皮去打擊士氣

我本身真係以為要攞去倒嘅level
食完。。。下？咪正常茶記
真係，唔好太信連登，都CLS嘅

其實如果佢行番當年最初開業(講緊幾年前)只有常餐種類o既路線，一早唔駛蝕。搞咁多款成本拉高曬又未必整得好味。

改左好多架啦
家陣佢啲野食已經係對得番個價錢
由我第一次食係淨係半碟以上
到我上星期食曬佢個西冷牛扒飯
真係改善左好多 唔洗趕殺佢嘅

咁佢哋好成功

血饅張又告急又開分店 唔好唔啱聽就屈我五毛呀龍粉

成日都食龍門咁其他黃店咁點算先？
等收皮？黃色經濟圈定龍門精子圈啊？
dllm 分化撚
拉

碟星米好似好正咁

講句事實
我覺得佢就算普通既火腿通個湯底好重味
成個感覺好Heavy
所以我覺得基本食物質素可以改良下
（食得火腿通本身就諗住清清地）

睇圖起碼炒得夠乾身同有色先

lunch忙啲
晚市價錢都唔同啦

之前有時去食，個玉子燒仲要凍蛋漿
呢排唔知係食物質素改善咗定人少咗

死饅頭張 點解到依家都仲有人會食

有幾打擊士氣
1.佢唔好食到蘋果第一間就要救佢
2.好多出名黃店都屌過佢

好似話蘋果搵盧覓雪果幾個入去玩完一輪之後有進步
利申長期食開 正正常常茶記水準
不過無飲過當年既乜鳩餿水奶茶

【黃店拯救隊 EP1（上）】龍門老闆喬裝試伏 咖喱凍到食唔落 餐飲界宗師嘲：仲入理工教人煮嘢？

批鬥龍門永遠都係個堆AC
已block
一路都食開，完全冇問題

我見到係大家以事論事
留得言嘅都係近期食過
其實你係咪真係食過龍門架
郁啲起曬鋼咁又冇人逼鳩你食
食番你個花園囉

其實發覺而家黃店水準都開始進步左
之前真係唔係黃都唔去食 而家比人屌得多進步左都係好事黎 百屌成才
黃藍是政見 好食是良知

其實唔覺難食

？

？

？？ 實係9 up 啦

出面幫佢平反嘅
睇下呢碟雞翼撈丁

四十幾蚊
我唔係要咩野質素
我要普通茶記質素咋
呢碟野可以去邊間普通茶記搵？

不過你時運高
我第一次去龍門係紅磡
都要排20分鐘

樓主可以試下是日例餐果d
睇下係咪咁差
我自問食咁多次質素唔大問題
最要係偏貴
次次都50起跳

其實做連登仔生意好難

做飲食唔係排哂長龍就實好

一時多客到做唔哂
一時就完全冇客咁
D貨點預
人數太難預

叫左唔好幫襯出名黃店就照排龍門
一話難食就一個客都冇

屌你食物質素都關客量事架麻
太多人幫襯做唔切都會求其少少啦
個廚房識變大縮細咩

係黃既就支持下
只要佢唔係好撚難食都要撐啦

真係唔難食，今朝都食左

唔係預你倒曬成兜落個麵度撈既咩

大家請block 五毛黎

最近食返同一間分店 味道係變返正常
但之前太難食 應該趕走左一班永不回頭

食黃店食到尾就要鬥質素架啦
假設你個黃圈有10000間茶記
邊可能養得晒佢地
最後都要講質素

連登真係好撚多五毛
我次次食都冇問題 係有班五毛日日唱話難食又乜又柒咁

如果有機會希望大家去屯門果間本店試下,
我冇食過出面啲分店, 但本店就算未必人人覺得好食, 都唔至於難食到要屌鬼.

真係食完本店覺得唔撚掂, 都可以試下同一條街其他黃店
龍門居果條革命街, 好多黃店都好高質

同感，係個咖啡差啲

老闆自己都頂唔順

做返好食D自然會有返人去

果個汁冇味架

0.5

香港人閪客基因印係骨子裡
不過唔排除混入左打手搞事啦啦

其實我都唔覺有咩咁難食
正常茶記level,d焗野仲幾好

咩呀 蘋果請左啲大廚去幫拖

應該好左好多啦

大家比次機會啦

黃店自己人告急

唔通咁都唔幫咩？

改善咗啦
畀個機會佢啦

偷片?!

【黃店拯救隊 EP1（上）】龍門老闆喬裝試伏 咖喱凍到食唔落 餐飲界宗師嘲：仲入理工教人煮嘢？

我覺得龍門係正常 唔係好難食亦唔算好好食

會繼續支持既

120萬都好金吓

其實應該唔關難食事，
本身難食開幾個月都大排長龍啦，
睇返個時間似係俾其他黃店同前員工爆人血饅頭先冇人食

食過一次紅磡果間，又唔覺得難食喎

救2-3間分店就簡單 但係佢太多間 仲要近期開 唔講佢野心定過度擴張 佢咁告急同搶其他小店生意有咩分別 佢間本店無受疫情影響就知

食開咖哩汁未試過

香港人難服侍

佢都蝕百二萬咁邊間黃店做得住？

告完急都無客。。。。
香港人好無情

四十幾蚊有冇跟多士炒蛋?

唔只我咁講

就快就快

龍門狙擊手

啲饅頭仲好食

其實個雞翼撈丁都聽到爛喇

我想問下龍門係咪只係得雞翼撈丁叫？

冇
得野飲

其實咪又係普通茶記
有咩難食唔難食

如果個老闆真係咁撚黃嘅話我相信 個個當佢神咁拜啦

西多士好撚好食 仲要有花生醬
唔鍾意食晏晝同夜晚咪去幫襯下下午茶囉
凍奶茶又唔錯呀

有咩推介見咁多人屌想去試吓

人係少左
手足繼續支持啊

係ar 五毛ar 講事實說永遠五毛

沙嗲牛麵麵垃圾
講真
呢d普通茶記野都煮到咁難食
點樣可以接受到佢係普通茶記level呀

分化狗 熱狗永遠係attention whore

講完

同場加映
就快結業嘅黃店"果然"，好似做到5月底，大家幫下手，至少老闆回到少少本

好難煮得差架喎
唔係呀嘛

真心想知茶記嘢會有幾難食

未去到難食

同路人 黃店 自動加乘

中規中矩 呢個價錢收貨啦

都幾黃架

黃過鍵盤戰士

以前最多人屌
芝士汁
撈丁系列
熱奶茶
可以試下有無改善
我食開咖哩汁同沙嗲牛飲凍飲未中過伏

一間普通茶記可以搞到五毛落力反
真係笑咗

支持樓主

條友嘈左好耐
都block鳩左了

好我cap低先

唔知我地無情定佢無情 手足啲血白流 原來係咁樣利用。你地係咪fuck上腦？ 場運動無咗龍門又點 我只係知場運動無咗一樣唔撚得 就係手足

仲要貼同一條拎一百萬次咁

早排食過茄牛通常餐
大大份
水準好過一般茶記
唔明連登仔點解成日屌
利申 荃灣個間

食過一次 唔算難食喎 起碼凍檸茶係好飲 荃灣果間

反而我覺得荃灣路德圍新果間台灣黃店先恐怖
佢個蛋餅完全冇味
冇醬油膏同辣醬
竟然淋左辣椒鼓油就算
個排骨（豬排）醃到變baby food
最緊要係個鐵碟邊食邊轉圈

老細見字請改善 希望改善左之後唔係你懲罰我
而係我懲罰你

相信聽到大家話難食佢地都有搵辦法改善
唔再去試又點知人地有冇進步呢
難得有間黃嘅連鎖餐廳 唔想佢摺

繼續被佢食人血啦

最近食過一次
全部正常茶記質素

反送中前成日去紅磡果間食
覺得好好食
反而之後有黃店選擇少去左
聽到人狂講難食又話凍真係勁誇

多數屌尖沙咀
然後好多人有心既加入戰團

Attention whore

味精湯先係火腿通嘅靈魂
出面食到嘅都係重味味精湯多喎

推

無依啲咁嘅手足 對唔住 你地要盲撐繼續
我只係記得一齊發夢擋彈食tg嘅 手足

門口排到出街尾 個廚一定會煮得差D啦
最好嘅方法就係唔好咁多人衝哂去加重佢地workload
將D人流分散去其他黃色小店
咁佢食物質素一定會上升返

蘋果是咪可以用黎做第3集

無中過彈就唔係你手足？

成日食，ok ar

不分化 不割蓆 不篤灰

都要多謝你推post

Btw 我收入夠我去撐黃店
當俾蚊吸下血囉唔使講到咁嚴重

俾錢食飯就話人食人血

咁先好 一定有位
下午茶好撚抵食

利申食開炮台山果間

黃店都可以難食
但只係好好奇
d人expect 茶記level 嘅嘢去到咩水平
唔講以為你去緊米芝連鋸緊扒

係ar 講事實永遠係分化 是撚但啦
你班on9都唔用腦架啦 熱狗熱狗 人地係有股份 咩撚嘢都未睇 就話分化 佢真係無問題嘅唔會咁撚多人屌佢啦

叫樓主pin鳩左佢啦
生抽黃秋生 = 龍門狙擊手

香港人真係要改咗涼薄嘅性格
自己人，應該多多機會都畀
佢係第一個表態，又入理大，又請手足
點都好，做得黃店，共黨遲早清算
我只會感激佢哋

年頭食左次沙嗲嘔麵
真心係我成世人食過最難食嘅一碗
搞到我依家都唔敢再食吵嗲嘔
Btw佢啲汁扒頹飯係ok嘅

其實你地有無睇？

普通水平，價錢又正正常常咁
真心唔覺得難食

上個禮拜幫襯過一次
聽日應該會再去

你有權繼續屌

我有權造大黃色經濟圈個名

講緊饅頭張ar 柒頭

其實而家啲食物質素正常返好多 前兩日食完

正常冷清環境入去餐廳，廚房都會有心機小小煮嘅

唔理其他人咩口味啦
我希望龍門可以撐得住
最起碼由當初到而家個人都覺得佢唔係所謂難食

你條柒頭唔好再出黎柒啦

進步咗抵讚

唔明梳

兩碟都係雞翼撈丁
你會食邊碟？

唔好俾五毛分化到唔去食呀

唔講以為間茶記係咩洪水猛獸
點知原來係普通港式茶餐廳

靚既羅宋湯會將茄膏炒到香變啞色雀屎咁
飲落去茄香夠又辣辣地
呢碗睇落去唔多合格

每人口味唔同，好難一概而論嘅。

利申：有得揀都唔揀龍門

食過好多次 次次都正常

起碼有做文宣淨係呢點已經值得去點解要自己icon執笠

唔中意龍門既
咪正正經經講低邊度唔好食邊度服務差
等人地改囉
自己轉食第間黃店囉

係要話人地乜鳩人血饅頭
黃店無錢賺 邊撚個同你搞黃圈 鬥黃囉屌
人地帶頭搞黃色經濟圈你唔撚講?
人地同員工有糾紛就針住黎無限放大
你睇下上面隻龍門狙擊手生抽黃秋生幾撚煩

冇錯呀

正面d 先有希望

佢改善左可以去睇下改進左幾多
BTW改進前我都覺得OK

得啦得啦

黃店拯救隊

你當笑片睇啦

我從來都淨係屌佢難食
其他野一直唔屌

你慢慢 間嘢擺到明有問題 都唔屌得都

有問題都唔可以指出 啲不知名嘅黃店就無撚人食
走去食間饅頭餐廳

支持下其他黃店 唔好食死同一間

之前真係幾難食 仲差過一般茶餐廳

出邊好多餐廳嘅重味係冇佢嗰種咁奇怪嘅
我淨係諗到一個地方會俾佢更難食
嗰個就係敏華

你今日個飯點？
我有次食薑容雞扒飯 屌 d飯lum到一pat屎咁

真係好難食

唔會翻轉頭

Push

咁你咪叫人食細黃店囉
我支持你

冇錯

點解我開始覺得龍門變咗黃色經濟圈大台
佢既存亡=經濟圈存亡咁

聽日叫frd 陪我食先

keep住屌
keep住有進步
咁先係路架嘛

真

因為個個都話分散投資
變左全部唔去龍門
BTW尖咀真係難攪D始終呢D時勢

你幾時食？

4-50茶記快餐送嘅湯無謂強求佢有西餐水準

但我飲過雖然係難飲 但遠遠未去到茄汁溝水嘅地步 仲有西芹甘荀嘅甜味嘅

利申：食龍門會叫走湯

有冇諗過佢之前咁難食真係趕走咗好多客.... 而唔係個個都會回頭俾多次機會佢 尤其而家咁多黃店

講得好中肯

有意見先有進步既
五一夜晚係尖沙嘴店食 都多人丫 keep住有人入

四個月前

餐廳第一大賣點應該係食物。
你食完幾得一間餐廳有咩係特別好食先會回頭，如果唔係都係第二間見。

算吧啦
茶餐廳價錢，一定係要兩倍價錢嘅質素
如果佢去花園食，佢就會拎半島來比

我真係好撚大怨氣
一而再再而三走去食
第一次誤打誤撞入左去 算 諗住呢世唔會再入去
點知佢係黃店
比多次機會
果次還好 可能因為係食飯 都仲可以有下次
到第三次
食早餐又係同第一次感覺一樣
有諗係自己通完頂食野d味覺唔太好
有乜胃口咁 未必關佢事
心諗算 求其塞飽個肚返屋企訓
到第四次
我訓撚夠專登揸車出去食返同一間
就係食撚左呢個雞翼撈丁
我同自己講
唔好再咁犯賤 要食黃店就食其他
唔好再比機會呢間野

其實佢精簡左餐牌之後就好食左好多

繼續盲撐龍門
手足聖誕卡攞去打飛機

試下食雞翼撈丁

尋晚去完銅鑼灣龍門 爆場喎
同埋講真係好食左

佢點回應

講中POINT反而冇人理
成班小學雞重停留係好食唔好食既思想

去開TW個間 其他未食過 覺得都ok喎 其他茶記D野仲難食 唔會想返轉頭

唔接受？ 點解 到依家都唔面對先？

再好食都幫襯唔落
支持其他黃色小店啦

依樣真
上次去食改善咗好多
大家比次機會

我食過mk一間伏到仆街，後尾發現佢執埋

連個老闆自己都覺得難食話要改wo
姐係個老闆都係五毛？

拿 冷靜D聽我講
食咖哩汁炸脾撈丁
保證無伏
有伏入番黎呢個po屌柒我

早午晚餐都食過 好正常茶記質素
好早期去食 都唔覺得有到難食咁誇張

又唔係好食 仲有咁多黃店
做乜要成日去

龍門都有打手

啱ar

咁撚樣都唔屌得？ 原來咁樣食人血都無問題？

唔好理個龍門狙擊手啦

信多你一次

食光榮同時代

仲俾機會？

估唔到最後係藍店贏

睇左啦

支持龍門

哦 明了 我都有睇過呢個
做過飲食 睇片見到佢有好多野都衰
果個師傅入去如果認真起身真係剷起曬成個廚房
同埋佢第二集起好似炒左啲傾唔掂數嘅廚房佬
所以有改進係正常

其實龍門唔難食，但唔係特別好食，有時都會食

龍門算係經常食
佢個常餐算係高質
下午茶餐都係40有大大塊吉豬同埋意粉都好正喎

四個月冇撚再食
已經覺我自己好撚犯賤

有冇人識老闆
沙田個間唔好又垃圾裝修...

打手

岩食就食，唔岩就食其他
一係就比次機會試多次

咁都好拗？
痴撚左線呀你地？

大家知唔知蘋果搞咗個黃店拯救隊 搵咗啲專家黎教張俊傑 ，改善咗佢啲咖喱、芝士撈丁同奶茶

其實係值得大家畀多次機會，更何況呢到有真係食過龍門嘅都唔知有幾多個

改善緊架喇 利申無食

佢地係盲架 一陣又話我地依啲偽黃 又話
分化
佢地腦撚唔撚腦 同藍絲有咩唔同 明明係事實 都可以唔接受

支持

佢有佢屌
我會繼續食

食左兩次荃灣嗰間
唔覺有咩特別難食
可能我對食唔太有要求
亦都可能係因為覺得唔算貴
所以本身都冇太大期望

利申：次次食都有加錢嗌煎蛋白

講真，未有黃店前已經有去食。
印象中焗飯係唔錯、港式扒飯ok.

撈丁就不嬲都係柒。自從變黃店，可能人多，又出左d本身唔在行嘅小菜餐牌，真係不敢再恭維。

我想知個真相
條video當然可以係搵人屈佢，所以我想知道老細點回應

上面有隻龍門狙擊手
又屌張俊傑人血饅頭喎

中午幾時先有星洲米食

開咁多分店, 開之前有冇諗過點守業?
定係見初期一兩間分店日日爆人就開到周圍都係做大個生意額就得?
冇諗過同地區有其他黃店?
策略錯左之後就話蝕一百萬好慘要告急幫手埋單?

講到成世人最難食咁嚴重
好想聽日就去試下
你食個間係邊區

我真係有食過
2018已經食過一次早餐
未食過咁撚難食嘅茶記早餐

支持樓主同你一樣咁諗

上年喺銅鑼灣食過嘅芝士豬頸肉撈丁

下次試下佢沙嗲嘔麵

老闆自己真係要學多D啦
做精算佢就叻喳
繼續加油啦
裝修都搞好D唔該

下次試下食芝士撈丁加奶茶，畀多最後一次機會佢

如果真係難食，咁抵佢死

點撐得落呀...
上面果碟龍門
下面果碟紅冰
憑味覺憑賣相大家都識揀喇

屌你老尾咁耐先第一次幫襯

食過三次，唔會再俾機會
黃店有咁多，食第二間都係黃色經濟圈，
點解要糾纏於龍門

蘋果搵師傅入去食 都報話難食
ching可能真係要驗吓條脷

睇個兩集都睇到佢好畀心機
佢都願意去學嘅我諗

中國夠有14億人啦，人多說話一定是對的？

問題係依家改善咗，班人又有冇再試過？
冇 因為佢地唔畀空間人改善

首先多謝樓主講出嚟
同上面巴打講嘅一樣
早一排真係幾有問題
不過多得巴打咁講 可能再去試吓

仲有班唔知七毛同鬥黃撚 話唔好食難食
收你幾十蚊 想點呀 五星級酒店質素??
好喇 人地改進返 又唔比機會人

依家你做openrice 食評家？

幫襯黃店有政治考慮
而非單靠食物好唔好食

係ar 唔好理啲真手足啦

憑你呢句
我去試多次
我淨係試雞翼撈丁先知佢有冇改善
成世人未撚食過咁撚難食嘅撈丁

收皮啦撚樣又block一隻

你唔撚好喇
一間餐廳總有d菜單係唔撚叫得架

尖沙咀整頓有新店之後無食過
紅冰係食物裝修都係好過龍門既
但依家改善成點真係未知
希望沙田個間生生性性

超出咗我對芝士撈丁嘅認知 橙色汁汁係類似咕嚕肉嗰類汁嘅味咁，酸酸甜甜

Lm

記住食芝士撈 因為呢樣係個節目入面嘅師父教佢改善

都係難食就抵佢冷清

咁都人都講到成世人最難食嘅野都係龍門食咁
好耐之前食過2、3次覺得無乜野，
決定聽日去試多次係咪真係咁難食

真心笑左，巴打對撈丁好大執著

張俊傑果陣好似有係FB回應到
回應完之後個指控靜左一排既
呢排又比班狙擊手推番上黎

都係果句， 大家有心，去玩鬥籃好過

狙擊龍門仲上心過民建聯呀

難食唔該改善或執笠，老實講，正常一間餐廳質素差足一個月應該執得笠，龍門無心做唔該執笠

我未食過其他
好難compare
呢個最可以比較架喇
咩野芝士撈丁我都會叫埋

其實仲有好多黃店等住幫襯
得罪講句 仲有好多唔出名又唔使排隊但無咩生意嘅黃店
大家可唔可以唔好攞龍門嘅存亡嚟定性黃色經濟圈嘅存亡？

佢改左果d先好試
唔好搵條命玩鳩自己

咁嘅色水要落幾支茄汁去煲

煲到都甜撚死啦

咪玩我啦師父

咁直接捐錢比佢算啦 黃就屎都要食？

感謝手足正視聽

瓏門café
係正兼抵食

利申：打手死全家

你睇下d圖你就明點解我會咁

下圖：理想
上圖：現實
落差感大撚到...

我都算唔嘴刁
之前食咗係唔好食
但就唔會再食咁囉
條女就叫茄牛通
食剩一半以上
依家好食咗就再去幫襯下

光榮碟頭飯好食
咪又係幾十蚊茶記
點解人地又做到？

現在龍門大有改善

老老實實芝士汁同埋瑞士汁撈我都未試過
睇完圖我乖乖地食番咖哩算

我個日經過見到都想試下
見有兩間店

點解其他黃店告急可以幫但偏偏龍門唔得?
佢名氣大唔可以食?

依家係屎？

上面好多人話屌之前龍門難食嘅人係用酒店/米芝連標準去評茶記 我唔排除係有五毛分化 但我諗好少人咁on9會諗住去龍門會食到酒店質素 但凍咖哩 冇味芝士汁 咁嘅奶茶唔通真係正常茶記質素 樓主想知點解而家正常味道都冇人 就係因為之前咁難食趕走哂班客囉 個朵已經臭咗 就算事實而家進步咗 都唔會係好多人嘅第一黃店選擇
總結：搞到今時今日咁好大程度係自己攞黎

呢排好食左好多

瑞士汁喇
包你對龍門有新定義

光榮之前食個何已完都係頹飯咁
豬扒好鞋
不過包凍42仲想點

Lunch 外賣係唔掂 不過堂食就進步左

其實可能係因為少咗啲客，所以先住得好味左
睇返之前，全日冇停過，冇一刻係唔爆棚。我喺廚房佬都屌晒鬼，點撚樣可以煮咁撚多轉。食物質素低左正常。

食過三次 覺得正常ok

琴日食紅磡嗰間都唔錯

無話唔得 但你唔好攞一幅相嚟定性佢係咪告急緊
平日晏晝仲係好多人
我講緊嘅係門可羅雀嘅黃店啊

屌 有次晏晝同老豆去食
兩個肥佬坐一邊卡位
對面坐咗兩個肥婆
嗰餐飯我差啲食到窒息

痴撚線玩鳩自己

改善咗又點？老奉要俾機會？

總有d人覺得難食，再試都係難食
而家又無話龍門差所以轉食藍店
食另一間黃店唔得？
一定有黃店幾十蚊俾到滿足食客嗰喎

上個月食過
真心覺得冇問題

笑死 我下次就嗌瑞士汁撈丁

生抽黃秋生：
因為分化龍門緊要呀
有象徵意味

係呀屌
坐又逼 間鋪又逼 張台又細
4人台擺曬4人份量野食（一個一個餐）係冇可能

係
我喺尖沙咀返工
隔日就幫襯
食物完全對得住個價錢

幾十蚊想食鮑參翅肚

你碟野好靚仔

真台客？

下，餐廳唔用食物做衡量標準為先？
咁你不如直接捐款比佢，一買一賣，商品就應該受到市場自由評價。

樓主又唔係話佢告急
係有好多狙擊手黎屌龍門姐
最撚重要係屌食物質素以外既野

47蚊連凍飲
食物完全對得住價錢？

五毛死全家
我屌你老母臭化閪

咁又冇人逼你食龍門既
錢係你既

不過我會再試

點都撐龍門 見到咁少人聽日即刻食

俾多次機會？ 最近改善左
我自己都食左兩次ok

佢中間六人位同THE ONE對面大喜屋差唔多細撚到
依家轉左cafe唔知咩情況

條友五毛嚟，唔使在意佢講乜

我淨係食過cwb
同普通茶記差唔多

咁你認為黃藍店唔應該存在喎

自由市場點會有政治標籤

旺區要平食算ok

係，好掛住紅磡冰室個早餐黑松露炒蛋

同意

下次經過一定食

花園幾錢一個餐？

仲有佢

救世港豬都覆好多個po
可能眼花姐

之前勁多勁忙真係好差
所以以後見到忙到嘔嘅黃店都唔會排住
而家幾日黃金週幫襯開有水準嘅舖都差左小頂
我都明，做到嘔，以前一日整二百份而家整四百份

一早block咗你啦五毛

唔知反送中之前已經難食，唔會試

龍門真係有改善咗
正常茶記水準

係啲5毛不斷批鬥
然後分化
就算我唔食黃店
都唔撚會幫襯藍店
更加唔會叫人唔幫襯黃店

唔一定要畀機會
畀機會，係因為佢係同路人，所以我一定畀機會佢
呢一點，我係係敵人身上學到

食過2次
未出名時紅磡食過
普通頹飯，食得落肚，冇乜特別
出名後尖沙咀食過，都係普通茶記質素
可能我叫個樣係正常野
咖哩我麻麻地，撈丁我都係一向唔食

五毛入晒嚟人哋龍門之前咪改善咗

其實唔差呀

Why not both?
味道/口味 同 政治立場根本可以並存。
但食物質素真係同政治立場難以compare喎。

不得不承認佢係好黃，但都不得不承認佢食物有待改善，兩者有衝突？

咁去揀又黃又好食咪得囉就係咁簡單

西多士真心正

試多次囉當
比錢去試伏
好似明將咁

如果黃店改善左

會唔會因為佢係黃店而俾多次機會？

pish

加藤屋六點都係

餐廳用咩標準去judge，係每個顧客嘅自由
所以我先話，而家質素正常，可再試
而好多人會因政治而加分，亦係嗰啲人嘅自由

等你食評

一定唔可以話難食
仲好大份

炒蛋一絕

呢幾個月好似好多餐廳晚市都無乜生意
都係番屋企食既多

Agger

樓主講得真

我個人就佢未黃果陣已經食過，上面cm已經講過邊樣好食邊樣唔好食，同埋黃店潮後後味道轉變，自己爬文。

而家我就會選擇其他味道更好嘅黃店，就係咁簡單。

各有睇法啦
我有再試過，
結論係留喺黃色經濟圈消費就夠

多d嚟試 質素日日都改善中

嚇撚死我 我以為我去錯

多謝支持

唔撚係呱？
啲人正仆街嚟，咁撚快就咁

直程要無限機會

好明顯啲五毛收到order
搞得死龍門同張老闆
會加人工

加到0.7

聽日嚟試多次

明白

我都認同食邊間係冇得逼既
唔好食藍店就得

得我一個

識食

希望巴打俾多次機會龍門

好好味㗎

真手足

所以，um有人肯畀多次機會佢，咁你咪屌少啲
始終係自己人，屌下燉直頭相得益彰啦

你班友搞到去龍門食撈丁好似以前去明將挑戰紅豆軍艦咁
但其實茶記咁多菜式總有d好食d,有d劣d

聽日試多次啦巴打

我食過 真係好失望
有機會下次再試其他
不過想試燒榮三萬飯先

分化既後果
支共咩都唔洗做就可以搞掂一間黃店

依家勁好味 試下

你故意改呢個名，咪又係嗰啲咩扮台灣人屌香港人嘅技倆

pppp

佢冇生意就真係得人驚啦 價錢同質素都一直好唔錯

多謝手足力撐

龍門是良知

唔好玩啦最多人話難食果排日日都幾百人去排隊 扑野都射空炮啦大佬

日日食都唔悶

又平又好食。。。。
好shocked
當然，我識啲人係開始飲返Starbucks...

你同老闆有冇關係
沙田個間可唔可以裝修好少少座位坐舒服D

唔好鬥黃

要支持黃店

是但啦 要幫都幫襯其他黃店先

紅磡根本唔係龍門對手

黃店加油

係呀 真係唔錯 轉登係荃灣去大埔食

佢鬼有咩
咪又有啲扮台仔屌香港人嘅網軍技倆

都唔知真傻定跨大

好舒服 家的感覺

梗係啦

好多後生飲
其實本身無問題
係個伍婆

大家幫幫手

都係手足啦

聽日嚟再試多次

仲食得落紅冰咩
屌9你黑衣暴徒

喺龍門附近返工, 間唔時都有食開龍門, 反送中之前已經係
佢出免費學生餐後出左名, 多左人食就好明顯質素差左, 兼成日要排隊所以我都冇食一排
但近期再食返又OK返喎

推，比次機會佢，係有改善

絕對接受善意意見

反送中之前TST紅磡日日排長龍架

上年食過好多次唔同分店，講真尖嘴最難食，坐得好逼好逼
食物質素我覺得要識得揀，勉強接受到
我寧願佢少D選擇，但每樣食物質素提高，我亦唔介意等多幾個字坐得舒服少少
同光榮新記時代比較，龍門整體真係差D
我會再比機會佢，但未必特登去排喇

我本身每星期都飲一次，返送中之後無飲過
cream嗰啲嘢飲，而家覺得nuttea無敵
攞埋台灣飲料金獎，巴打可以試下

唔洗揀 梗係龍門

總之黃店繼續撐
其他唔駛同我講

唔好鬥 日日嚟就夠

攞花園比就唔公平啦
西餐廳同茶餐廳
價錢又差一截

瓏門café 喺張老闆for年青人工作

未㗎 過嚟食

洗鬼排，而家好少客

早兩日去屯門嗰間食
啲嘢食正常茶記水準 又幾大份
連埋嘢飲都係四十幾蚊
對得住價錢
隔離枱叫咖哩係熱到出煙嘅

唔會屌藍店，因為屌都廢事
一直信奉don’t make stupid people famous.
屌自己人係希望佢改，正如屌泛民一樣
如果唔係大家屌咁勁，龍門都未必改
長遠計咪又係害死佢
而家有改善，有人返頭食咪好囉
我唔啱食遮

分散下咪幾好
之前排撚到咁都幾on9

唔好亂批鬥得唔得
支持下龍門同所有黃店
我絕無講過任何黃店壞話

推到多返人食！！

講到咁好食你咪繼續食你既花園
冇人逼你、唔好食咪唔去食、好簡單姐

同配票策略一樣
最好分得平均
但有時最驚個個都諗住佢夠票轉晒去投其他人反而攪死左佢
我自己就間間都食龍門都會間中幫襯下
未至於一刀切去晒其他

又係呢張相

我呢個漢堡前日食
68元包凍飲
個漢堡juicy兼個包有烘過係脆
現在大有改善

聽日去食先

會繼續去大力支持，新既瓏cafe都係
好多後生手足有幫手

其實一直都係正常水平
唔明d人點解話難食

今晚無食呢間
個我見得幾枱客

我食過尖沙咀，唔覺難食，可能我要求低
只不過我想講，我幫襯唔係為左食，係想支持佢、出分綿力咁啫
如果一餐半餐唔好食唔啱胃口就左唱右唱，咁小學雞仲學咩人講抗爭，奶共吧啦
你要記住大把手足而家食唔飽著唔暖，你呢？

其實佢算係咁啦，如果附近有都會食
始終佢都叫做龍頭大佬，如果真係做唔住，幾打擊士氣
其實其他幾間出名嘅唔應該對佢落井下石
因為如果佢一冇咗，對家下一個打壓目標就變咗做佢哋幾個

所以香港人要醒目，有咩唔啱就枱底傾
千祈唔好表面上都完全不和

無論如何 多謝支持

大埔店個位好隱蔽… 要行出太和商場再轉去個又細又非必經之路嘅門入室内
停課又冇埋學生生意…
去大中嗰頭又多黃店

尋日食左個蔥油豬扒炸帶子飯
進步左唔少

其實係 多人到仆街

地址？

其他鋪叫告急就排哂長龍，
龍門告急就乜人都冇

講真又唔係真係難食到入唔到口啫...

龍門全盛時期由朝到晚都有人排緊隊
個個係咁吹 五星級廚師都頂唔緊啦
想像下自己做廚師 返工十幾張單等緊
炒炒炒炒炒 炒左幾個鐘都係十幾張單炒唔撚完
其實都幾撚冤
前排個個只係懲罰龍門冇計架喎

定係關之前啲傳聞事？

係呀 所以見佢哋好可憐 驚佢哋頂唔住
我哋幫佢哋宣傳
佢哋總要封左好多枱

屎都食

裝Wolipay app睇啦

一齊向親戚朋友推介下

之前多人食咪質素差 少人食質素好翻有咩出奇

我自己去過幾次
評論通常係話難食, 服務差
我自己去開舊式茶記, 不嬲粗聲所以冇咩所謂
最近一次去d 呀姐有禮貌到我怕咗
同埋餐牌、野食真係睇得出佢有聽意見去改

總之黃店就撐 我唔理咁多鬥唔鬥黃
最重要係有表態 撐運動

fb 有幾個，一個龍門post 同一個人留十幾個reply追擊
你講一次咪夠
之後又不停loop人血，龍門唔係黃，煩到仆街

我覺得好好食
絕對唔係難食

同路人互相支持

認同

聽日去

講真 食親都好食可能係唔同店嘅問題
利申食得最多個間係銅鑼灣

其實尖沙咀分店果度
張生租左以前紅磡冰室個位連住兩個鋪

啱啊！成班友對藍店民賤聯保皇黨就一兩句，YouTube檢舉都唔知有冇做，狙黃店就鬼死咁勤力，一子錯就要人滿盤皆落索
當中有幾多五毛同真心傻仔

Ok
應承你我聽日去

打大佬一定係蔥汁雞翼撈丁
水喉水都有味過佢
利申g持 經常水啲fd去食

唔難食，正常茶餐廳質素

分散投資啊 唔係打完卡就走啊

又唔洗太驚 前2日諗住去食lunch
勁多人排隊 爆晒場 好多後生仔食
搞到我要過隔離大快活食

前日係龍門居店先食完下午茶

個個當自己食家咩幾十蚊想食幾好味既野

唔知理大手足係完覺得點
Apple daily報完希望真係有改善
但暫時未敢去食
屋企人早兩日食完都仲係屌緊鬼

然後投白票

所以佢地為既係attention
因為攞黃絲attention 容易過攞藍絲attention

而咩人咁中意攞attention
一係attention whore
一係心智未成熟既on9仔

我食過4次
但報道出街後未食過

因為之前大把人狗衝去食，就算難食都大把人照含，賺到笑，洗撚理好唔好食。
就算食都唔會揀龍門幫手告急，大把細鋪黃店，小生意要幫襯，好食過龍門好多倍
就係之前班人日日吹奏龍門，日日去，搞到好多小生意黃店冇人幫襯而執笠，我會繼續去唔同細鋪黃店支持，因為香港人淨係去開果幾間黃店：龍門/渣哥，
其他完全冇人識

我個人覺得tst分店認真麻麻 建議唔好去
但係其他分店都正常發揮

其實我覺得佢不嬲係正常茶記質素⋯⋯

上年食完唔唔想返轉頭
不過睇完呢個post聽日想去試多次

其實都係果句 你俾得$40/$50唔好expect佢俾咩驚為天人嘅美食俾你 你入去都係想消費上表態支持手足 自己食幾次都唔覺有咩特別伏 唔會特登搭車去食 但住附近式者返工近嘅朋友得閒就去幫襯一下啦 佢地真係付出咗好多

紅磡嗰間就唔係太差嘅..成日無煮飯就食佢

我都係咁諗
其實仲有好多小生意黃店無咩資源做宣傳
呢啲更加需要多啲支持
而唔係永遠幫襯龍門渣哥

係真係好左

正常水準可以接受

繼續努力

聽日我就去食

我buy你

今日rest day 食完乾牛河，夠鑊氣，河粉無爛，牛又唔算太老雖然有啲筋。不過都唔算太差喎🧐🧐🧐🧐

黃店始祖黎喎

真係？

以前佢未話改善質素嗰陣食過兩次同一個餐，食嗰個乜鳩3.6牛乳厚蛋，只係質素有啲飄忽有次好juicy有次好撚乾，但個同行frd食個是日lunch都冇乜野普普通通咁

師傅唔同😹

咁講啦 早幾年龍門除佐平 真係無野吸引到人食
但係我又覺得未到好難食 只係below average少少啦

Ok 聽日食

屌你你用茶記羅宋湯同西餐羅宋湯比已經冇得比啦下話就算係只係花園都係咁話啦大佬

聽日食

又咁講，佢只係茶記羅宋湯點解咁高期望會好似正式羅宋湯咁
茶記餐湯好飲係bonus

今日再去，好食過之前
凍檸茶好飲過一般茶記

宜家都唔係驚為天人咁高要求
只係想食得落口都唔係好過份呀
4 50蚊話貴唔貴話平唔平 咁你難食我點解要貼錢買難受
佢黃到金我絕對撐呀 但真係唔好食呀ma

佢個撈丁其實幾好食
沙嗲牛之前好難食，依家唔知有冇改善

係幾個月前嘅，定係而家佢話改善左之後嘅撈丁先
下下針住佢幾個月前又唔理而家好左有咩意思

嘢食唔掂
偽黃食人血饅頭

感動嘅係愈來愈多人醒覺，希望下一個係樓主

我聽日就去試

滾水黎架屌你

利伸我buy你個撈丁真為幾難食但佢話自己改善左之後我未食過所以唔評論住

芝士撈丁真係搞唔掂

每次都食常餐，塊面咁大塊既吉豬、炒蛋有得揀炒蛋白、多士可以轉奶醬多、奶茶夠濃，飽L 到癲左先係四十幾蚊仲想點？

利申：未有黃藍已經成日食

西蘭花帶子煲叫左成個半鐘先到
仲要係凍
仲要係生
真係幾黃都不了 我食第二間黃店好過
比左5 6次機會唔好食慢凍都算
屌你生真係玩哂野
又唔好意思開聲屌始終黃店

因為出名，所以個個去食，結果做唔切，就愈做愈難食
試過食屯門嗰間，等個餐等咗45分鐘，上枱凍嘅
食完餐飲都未到，又等咗半個鐘
不過又唔係話難食嘅，係一般茶記水準
冇錯，真係一般茶記水準，一般茶記水準就係唔會好食得去邊有嘢填飽個肚就夠㗎喇
係引咗班食開100蚊以上嘅嘴刁客，食完唔乎合期望搞到負評如潮

開喺tst真係傻嘅
開喺啲黃店沙漠/公屋商場/工廈區，食客唔多理食乜嘅地方
一定冇得輸

加油
大家都幫手比下機會佢喇

個老細咁有心 理工又去煮飯

去得龍門嘅就唔係著重佢啲嘢食，而係著重佢黃，夠黃再難食都有人幫襯，夠黃就係免死9999純黃金牌

正常茶記
唔明點解之前d人要對茶記有expectation
黃圈唔係openrice 囉

其實唔平
第一次去係反送中開始之前咁啱經過龍門嗰頭
以為哩啲山卡罅應該平過觀塘啦，屌點知要5x，平時觀塘我都只係食開4x

未食過
係咪代表以前以訛傳訛

碟野有咩問題？

得 你咪唔好食 留返願意食既人去
你咁憎龍門 咪呢世都唔好食
呢班咁既所謂香港人 比小小錢要求多多
以為自己係邊個 大爺咁款 麻煩到死
改進完連一個機會都唔比
係咪咁小事都唔容得落呀?
咁叻既你唔去煮/唔去幫人手改進?
日日係度吠

大家都四十幾蚊 你話呢

有見你係其他post講過 我有cap低

啱丫，我係高級西餐廳啲羅宋湯都唔係禁嘅

你咪撚on9 喇依間普通茶記黎你想點撚樣
有埋天九翅比你食，收你廿雞好未

其實我已經有幾個月無block過人
但我居然一早block咗你

以前紅磡個間一個晚餐4X真係好抵食
學生之選

咁點 好撚威? 每個人都可以有唔同意見架啦
正如你覺得我講野唔岩你聽而block
我都可以因為龍門唔好食而唔食
我有fd食親龍門都肚痛呀 咁又點計?
黃只係入門 當你野唔好食我咪去第二間黃店lo
大把黃店有得選擇 咁執著龍門做咩
佢要嘅 我直接比錢老闆又點話 宜家係佢啲野難食呀ma

佢個沙律...

覺得難食咪返屋企自己煮囉
屌晒你地老母，一盤散沙

我想講佢收4-50$
你地係邊度食到茶記 裝修靚 款式多 味道又好味
佢敢去理大教人煮 好唔好味係其次
全港得一個張俊傑敢做 如果無人去食 我就日日食
光復香港 唔係得個講字
佢收得你呢個價錢 已經算係咁
其他茶餐廳仲貴仲難食
人地廚房做一個餐又係比咁多人工 做一千個餐又係呢個人工 佢要管理都好難
你地如果所謂既黃色經濟圈係要人地唔賺錢
人地倒貼
咁呢一世黃色經濟圈都唔會壯大
你望佢成為一個集團 收骨其他飲食品牌仲好

我食過2次ok wor, 你俾緊幾多錢就定返幾多期望，我會繼續幫襯

屌想食諗住正評 但㩒錯負評

唔好話second chance ,好多人係twentieth chance都比埋先放棄

係
但我聽日都仲想去食

裝修靚 味道又好味
你講緊笑咋Ching...

之前試過三次真係驚
每次見到有人講咩”普通茶餐廳質素”就火都來
真正攪死龍門既就係呢一班人
如果係好食左既自然就會慢慢多番人架啦
開呢啲post真係引戰倒米

普通茶記真係笑撚左

打手你做好啲啦 你咁eager 嘅回覆令我覺得你想做9龍門多啲

Btw 今日食左tst 個間，有好食到，老母話欣賞個奶茶

其實佢付出左D咩
根本係只係為左MARKETING

自從龍門出咗名之後， 有好多米芝蓮食家走去品評尼間茶餐廳。 由隻蛋炒得夠唔夠滑，到塊扒有冇七成熟都係評審嘅標準
見到有咁多食家開始去關心香港既茶餐廳嘅品質可以問鼎米芝蓮幾多星。真係屌你啦，40幾50蚊一個餐咋， 扮撚曬食家

35/38蚊有個常餐茶餐想點
啲野食正常返好耐其實
就算唔好食 ，講野都可以humble少少
唔好句句都話咩狗都唔屌呢啲說話

蘋果救完之後，好食左好多

係咪好多人之前難食嗰排去晒食 個個中晒伏之後唔敢再食

根本係普通食物 係啲人屌

熱狗

龍門俾人西搞死係遲早既事

饅乜撚野頭
老細澄清哂啦

龍門冰室4月蝕咗120萬 宣布告急 並回應指控 附有相關財務資料 同 30手足支持信求證明清白

其實一波波
好食 > 人多 > 工作量大質素下降 > 難食 > 人少 > 工作量少可以出細貨 > 好食 > loop

炒得幾靚

絕

利申住屯門
由佢第一間店開食到依家，有5，6年
佢d野食，間唔中都會有d起伏，應該因為廚房有新人喇，但8成時間都唔錯，對得起嗰價錢有特(屯門店)
以一間落樓行兩步路，唔洗點等位嘅茶記黎講非常唔錯，但以一間山長水遠去到，重要等好耐位嘅鋪頭黎計盡對唔底

精算師老闆 心諗你啲連燈仔識條春咩

我都覺，可能我本身都鐘意食炒蛋所以有加分到

咁啱經過咪食下係幾ok, 但專登去食嘅話實失望

我食下午茶 係真心Okay喎..

食過鐵板餐都ok
但其他朋友啲碟頭飯就麻麻

以前LUNCH食開觀塘個間味道真係正常，荃灣都食過都唔差

果時劇本係 龍門首批表態餐廳
再加上藍絲打玻璃，人氣急升
果時想食住上，咪係咁槓桿
如果冇以下事件，佢一台獨大冇難度

可惜忽然殺出個劇本
之後發展到「黃色經濟圈」、「和你pay」「和你eat」
黃店雨後春筍，陸續上架
結果

用實力去証明需要告急嘅

因為之前個期都真係難食得幾嚴重下
銅鑼灣個間都還好
tst同紅勘試過食到屌出聲

唔知依家改善咗會唔會好啲

一個滷水一個瑞士喎
btw. 龍門個個係柒左d 既

我都幾肯定龍門果個都係瑞士汁唔係滷水黎
佢menu寫瑞士出黎咁嘅樣

紅堪囉

俾狗食，材料、外觀都係

痴撚線，唔好食咪話唔好食啦

咪撚死都要迫人跟你嘅睇法啦

屌你老母，唔撚俾評價？

好想食紅冰瑞士雞翼丁炒蛋仆街
利申餓死都唔會食

6月至12月，每1週去2,3次總店
感覺幾好食，唔通我食錯野？因為我都係食焗飯、芝士雞飯同頹飯。早餐食過幾次，不過都冇車返歸行去食，但早餐真心不如大快活

黑松露炒蛋紅磡冰室好食十倍左右

廚師哥哥： 人手就得咁多 你班仆街之前一炮過沖入黎又要快 點會有心整得好食比你 鳩就飛出去收你把口啦緊係

利申：呢行大多數都係咁 唔好以為高級餐廳係咁 除非你食有星架啦

一間食店，排哂長龍都要蝕錢，明顯叫經營不善

一個月前食真係唔掂

係咁攞花園餐廳嚟比
攞都唔好攞間藍店吖

正所謂好食是良知
紅磡冰室都算係良知店

D人都痴孖根
話唔好食表達自己意見都唔講得
用下個西腦啦,幾十蚊,撚有人會拎唔同grade既餐廳同佢比咩
黃既茶餐廳大撚把好食過佢,大渣哥,光榮,文華饕記,時代冰室

其實其他人唔啱食咪去試下其他
不嬲都主張多啲幫襯唔同嘅黃店
不過唔知點解啲人好鍾意捉住龍門嚟屌

光榮堅好食，所以咁多人

真心覺得可能係因為少咗人食所以質素好番啲
嗰陣時排死人嘅時候 食物已經唔算好食 啲樓面真係可以完全唔停咁做 等嗌嘢食都等咗20分鐘 完全不能想像廚房做成點
之後再去係好食咗嘅

廚師 ： 煮得好食日日爆場咪做閪死我

佢係首批既話 612罷市果d係咩同埋d人成人話黃圈黃圈 龍門老細都一再講左佢係搞良心圈wo 唔係賣黃係賣良心 到比人踢爆 之後又要喺黃圈告急

星米都有咁大隻蝦

三萬飯真係好撚出色

成撚日話唔掂唔掂, 正仆街
好明顯係邊班人想攪死啲大黃店, 再慢慢攪啲細黃店

攞明係亂鳩嚟趕客

傻架！點解無唒人
無加藤屋係我屋企附近咋
唔係我一定日日去食啊

唔好幫佢宣傳喇，藍kol入去屌佢即係幫佢賺人氣

cwb嗰間普通常餐都難食
蝦仁蛋飯 蝦仁同蛋分開 蛋係煎蛋 仲要凍凍地..

利申 平時食野無要求 垃圾口
支持黄圈 難食都照幫襯

我覺得唔太差 普通質素
我係紅磡個間食
應該每間質素唔同
正如以前食m記都會分到某幾間啲嘢熱d/乾淨d咁

Btw 推介珠記冰室 喺觀塘
真心好撚好食唔貴
6月開始已經連儂牆 唔係偽黃

夠膽就食咖哩

瑞士雞翼撈丁都有份

早兩日食完個雜扒飯覺得好撚好食wo
55蚊有個飯+湯+野飲真係抵撚到爛

食過一次 麻麻
真心等汁吧啦

未見過龍門有吉位

其實係咪因為個廚師問題我食過北角同銅鑼灣龍門冰室,兩間都冇事重幾好食

之前咁貴租都要開分店

做唔住咪執囉 龍門擴展得太快

都要俾啲生意其他黃店架

老奉養佢一間獨大咩

唔通佢借錢再開多十間分店 連登仔都要幫佢日日告急去食

未有光時前都有食開紅磡店，食物係正常
但我未食過其他分店，明白佢難食之處

你以為講呢d就代表你自己好黃?
講野論調同港人港地一鳩樣
再培訓啦垃圾

老老豆豆 啲伙記態度都好得人驚
對上一次食銅鑼灣嗰間 唔係要五星級服務同食物質素
但再叫我去我寧願直接捐錢
無謂浪費食物

一直覺得龍門正正常常 唔覺好差 重點多款揀

想屌

香港唔好住咪唔好撚係度住 日日係到呱呱嘈？ 人地逼你住？

我從來食黃店都係因為佢係黃店多過佢係咪真係好食

究竟我係咪好唔正常

荃灣分店成日食咖哩飯，又無呢個問題，下次可以同佢講啲飯有問題，叫佢轉米線俾你，米線食過算ok嘅

所以咪就係話d人離地囉
茶記跟本就係咁上下質素尼講，佢算好好。
唔食開茶記既你唔係應該食龍門難食，係應該寫茶記難食。正如我好撚鐘意食譚仔，但好多人覺得係劣食。

所以蘋果請咗啲人教佢話要多巡舖，因為啲廚房做唔足，間間分店都好唔同。

但老闆話佢之前花好多時間整文宣等活動，無點巡查搞到啲嘢越嚟越難食，蘋果啲人就批佢一定要巡，老闆就話好，我會少啲訓用多啲時間巡同黃圈活動。

我係中環食西餐都好食過花園好多，我諗花園應該執7左佢喇，咁撚難食。

行明將舊路 揾勇士闖關
利申 淨係食過早餐 cot幾好
食物真係below average

幾錢先

有人利用呢點搞冧黃店代表性都唔出奇，之後大做文章⋯

日後可用呢點(難食)缺點，逐一打擊黃店。

呢次係試水溫，得咗就會搞光榮、渣哥⋯

講真搵人唱衰好簡單，又發現原來用呢啲手段就搞到佢哋想要嘅效果，根本唔洗特登請人去打爛又冧油。

純個人意見啦，我本身都唔係好上連登㗎啦，批鬥post多到灰，之後疫情仲搞到個個唔想出，更加無上連登，但嘢照做，撐黃店已經成為我嘅日常，希望啲抗爭者出返嚟嘅時候，日後可以係成熟嘅黃圈工作。

早上去完，唔洗排，但都坐滿嘅

龍門淨係午餐晚餐55蚊咁既普通茶仔質素絕對係貴
又唔係特別好食
唔係因為佢黃就不斷去

幫襯其他黃店好過

你係食良心啫，有啲人睇到有文宣，就會舒服啲。

我自己都係，見到文宣會開心啲，俾我感覺係you’re not alone

推一推

再難食都唔會去藍店五毛分化死開啲

Support

其實你明唔明，係你嗰種逼人要接受你觀點嘅態度令人覺得好反感，我建議，如果你真係同路人，請唔好覺得其他人一定要認同你先係叫客觀理性，至少我見其他人都係態度合理地去討論，而你就一而再再而三咁去用一種眾人皆醉我獨醒嘅態度，去步步進逼要人和應你，希望你睇得明問題所在，此乃作為一個同路人嘅勸籲。

5 1 黃金週喎
推呀！！

又俾班五毛搞死

em....其實睇區
55蚊唔一定係貴，我覺得係平均價

正常茶餐廳，一向都不覺得難食，炒滑蛋幾好

星期3經過 lunch好多人喎

做咩事連自己招牌餐廳都唔撐？
咁樣點樣比藍絲知道黃色經濟圈真係做得落去先

為咗賺錢就令到食物質素下降
黃又點
黃就可以玩9啲食客？
仲要嚟食既都係黃
即係利用啲手足啫
同藍絲啲諗法咪一樣 都係講錢
無錢就好可憐喇
當初一樣都係唔出名先出嚟搞抗爭啫
依啲真係黃咩

龍門咁出名 但係黃色經濟圈又容納唔到佢存在
咁又慘啲既

me too

樓主幅相應該係炮台山
唔係請屌細力啲

綜合咁多意見
呢間應該最需要救
又或者呢間深入藍區
擴充得黎都可以減左呢間佢調整下
做生意唔係只係一個方向嘅

利申：食過呢間，意式咖啡好伏，奶茶幾好，野食正常得黎平又大分，仲想點？

食緊早餐，對得住個價錢有餘，得5成滿，大家快d 去

撐！

張生你好

早餐雪菜肉絲米幾正，啲雪菜唔似出邊食嗰啲

異體字黎
中華民國臺灣都月有用到（三點）
中国先係一條橫線

早餐幾好食

荃灣次次都爆

中聯辦吹雞
牛鬼蛇神出曬黎

佢啲鹵水雞翼好入味

之前連登成日話分散投資
所以我都真係幾個月無食龍門

佢啲cappuccino唔係由機整咩

同Starbucks 一樣
個啡底係屎水

俾人帶晒風向
’支持黃店係為咗政見食劣食‘

其實黃店本身就比藍店優質
佢地精益求精 同埋唔用黑心食材的態度
本身就好過好多唯利是圖的藍店

龍門的確係開得多分店 品質控制差咗
但點都只係差過其他黃店
真係比 點都差唔過美心快餐
美心快餐好多 甩色叉燒, 麵包質地的牛扒
醙咗嘅豬扒飯只係大家本身就用食屎的心態去食先包容咗

連登仔要人擴大黃色經濟之餘
又要人唔準賺錢否則係人血鏝頭
但誠哥賺錢就話人係最強黃絲

然後野食要平之餘仲要好食
否則會瘋狂追擊踩你間餐廳賣狗糧
黃店門檻原來高到咁
其他黃店只係罷工同貼下文宣咪要落地獄

佢逆市開咁多分店，得佢一間黃店咩？
大把其他小店好食又無人幫襯

佢咁貪心絕對抵死 做得很好衰極有個譜 而家自己攞黎

覺得難食唔等於憎
我上邊都有講，又唔係再無俾機會
咁返轉頭都係唔好食係咪一定要盲撐？
唔好食幾十蚊都厭多啦下話
我而家叫佢執柒咗佢？
我叫你地食藍店？
我識煮呀，而家咪自己煮囉，又要落去幫人改進？
你呢類人無邏輯又霸道就真係乞人憎
仲話人吠

其實好唔好真係睇人流
人太多做唔切你想佢好都難
之前都有講過應付唔黎先搞到咁

係？

自行判斷 一定有人話我分化

認真問，分店數量多少，同食物品質有咩直接關係？
係咪因為一個廚師要走兩間鋪？

你係分化緊呀你無講錯你自己呀
「藍扮黃」如果扮到去入理大呢個境界，你都咪話抵佢deserve咁多野。連登軍師除左識推拉之外，仲識做咩？比起龍門，如果按照「為運動付出多少就係一個人偽黃」嘅邏輯，軍師們咪深藍扮黃？

其實真係要支持下佢，之前太多打手同分化狗，佢真係少咗好多客

做廚真係好撚勁 人多咁煮法 點頂

蝦條黑腸無整走......

唔洗整走架

up

冇人想知花園啊屌你老母 以為佢開足18區咩 普通茶記不嬲係咁 eg翠河

其他黃店有整走......

照支持，但可唔可以做多少少工夫

照食都可以

第一代 屯門龍門居既龍門真係好好食 以前中學lunch 成日食

Training, quality control

所以佢咪喺最激烈之前走返出黎囉

豬排唔錯嘅
雖然真係好油

我諗都唔少手足係最激烈之前都走返出嚟 咁係咪佢地又係偽黃？

( Show Blocked User - 唉又俾人掟落樓 )

呢隻5毛呢排咁勤力賺錢
係咪正職俾人炒左

你明唔明....
兩類人個目的都唔同
講真 呢啲野真係信就真，唔信就假

個多士差少少，其他野唔太差

因為難食自然少回頭客

其實佢蝕嘅錢應該好多係資源中心，租都成六十萬啲手足又出六十蚊時薪
依家臭朵啲野賣唔出又冇人幫襯更加cover唔到個cost

直接摺咗個資源中心啦...以前嘅龍門就話養得起啫，依家起碼保住餐廳先

黃真係好多標準可唔可以列表講下要poly嗰陣咩身份咩衣著咩時間咩目的留幾耐做過咩先叫純黃？

連登標準一定要為抗爭犧牲性命先叫黃架，當然死左 又會話你on9送頭 抵死之類

呢隻似係五毛黎如果「目的唔同」就可以判斷出一個人係咪「黃」。咁樣根本係「不可知論」。除非你提出實質證據，證明佢係表態後講過藍的言論/同政府仍然有利益關係之類，先可以證佢係偽黃（我覺得批評佢煮野食唔好食之類係得，因為煮野食好唔好食唔係立場中同題，而係服務質素問題）。佢講到咁，入理工煮飯都可以係偽黃，我寧願信習近平係民運人士

貴過普通茶記小小。

唔食龍門都咪食紅冰啦
送錢俾藍屍

前日試左個咖喱汁 進步左好多

但真係好難食

好似話有啲5 毛係支那監躉黎, 所以好撚得閒上網

宜家正常茶記
好過有d 細間舊式茶記

淨係憑良心就識揀啦 on99

食過幾次
覺得唔難食

班食家要一間茶記做到5星級餐廳質素
羅宋湯又嚴稀
飯又嚴硬

人人口味都唔同
班食家當自己口味就係準則
btw...我覺得稀稀地幾好飲

吓！唔洗排隊啦？我又去食先

又block一隻五毛

淨係講味道

可能大家都覺得佢一定有人 個個食其他

我淨係去過尖沙咀，茶餐價錢 value for money 已經完勝所有茶記。

但芝士撈丁真係. ..應該永久在餐牌上消失！

張生係深黃，咪比五毛分化，我會繼續撑！

食過兩次都麻麻
唔會有第三次

Ok 啦，算係對得住個價錢

芝士汁 = 打大佬級
想結拜
大懲罰，例如絕不走數，非建制拎到35+立法會議席，自隊龍門芝士撈丁，就岩用

lunch 去食蔥油雞扒飯

食過荃灣龍門三次：
早期第一次個羅宋湯堅淡
近期第二次個羅宋湯好濃
近期第三次個湯（白湯有7，8粒蜆肉）係好飲
好明顯係進步緊，希望大家比機會再試再comment
因為真係少左好多人幫襯
龍門如果真係唔掂，破產，有幾多藍絲會開香檳？
大家係咪要咁？可能佢唔係大家心目中咁完美，但都真係實實在在有請緊手足，培育緊手足..
無左佢，幫少幾個就係幫少幾個！

今朝去荃灣，好服務又好食左，大家要撐呀

大把黃店垃圾過佢

好食是良知又唔係我講先
藍店有良知幫唔幫襯？

去到龍門門口
叫咩食好
真係唔撚敢再叫雞翼撈丁

大力支持
響應✋☝黃金周 #讓五一黃金周成為中国禁語
#外賣速遞黃金優惠 #只需$10

響應「五一黃金週騎劫計劃」
龍門全線提供 #外賣速遞黃金優惠
➡兩個餐全單：專車運費只需$10
➡三個餐全單：專車運費只需$5
➡四個餐開始：專車運費全免
步行送外賣免運費
(送上樓加$20，因涉及被PoPo抄牌風險）

#全新精簡餐牌

‼️優惠條件：領取外賣時需出示✋☝抗爭手勢

#五大訴求 #缺一不可 #5demandnot1less
#龍門支持同路人

#外賣電話☎
屯門24496363
荃灣24134768
紅磡23252686
尖沙咀24134366
銅鑼灣24134168
炮台山24134318

有你認證姐係要幫襯

人少果時，佢幾好食
但人多，就會出事

吉列豬扒又大塊又juicy食早餐好滿足！荃灣嗰間真係唔錯

講味道就光榮啦

龍門係「黃店＝難食」嘅俵俵者

叫左個芝士汁豬扒焗意粉（餐牌冇影到）
下次有frd一齊先食撈丁

個範圍咁撚廣

雖然係食過次覺得唔掂，但應該俾機會！

食過幾次都覺得唔掂嘅仲比緊機會

呢個星期路過港島龍門好多次. 晚市真心冷清

只能講話而家黃店多左, 選擇多左. 當初龍門日鳩日排長龍, 係因為黃食店圈未成型. 而家成型啦, 黃餐廳多左. 客人自然有比較, 有得揀.

一間餐廳, 人好撚多, 野食水準下降係正路, 人少左, product同service咪好番囉

淨係理大果獲已經夠我無限量支持龍門

咁依家味道正常返大家一於去食返lo

食完
食過4次今次最好食
焗野果然係最正常
起碼熱先
芝士汁都還好
不過唔講以為係白汁+芝士面
同埋焗野等好撚耐
我由入去到埋單用左40分鐘

食過幾次下午茶，一般茶記級數，冇話加減分

一陣去
唔知會唔會排死

唔會

宜家就出去試個芝士汁

Lm

留名睇相+食評

進步咗係好事所有黃店都要加油

呢個真 支持

未食過小時光定喇

早幾日食tst個間 質素好左又足料 係蛋熟左啲
茶記黎講合格啦

比錢買食物
唔好講到捐比佢咁

好啦其他黃店都去過唔少，聽日返工過銅鑼灣龍門食個晏

據聞係尖沙咀唔好食

我無食過tst, 但我食 cwb同紅磡的加埋差唔多十次，每次都正常茶記質素，野食又夠熱

外賣幾好，半個鐘就送到

下午茶36蚊
芝士薯蓉 炸雞髀 熱奶茶
但啲嘢係好食，36蚊好抵
午餐48冇試唔評論
個場爆，門口都要等人埋單先入到

早兩日食左個咖哩牛腩外賣
佢送到黎都仲暖
但飲品D冰溶哂

之前去poly個排都有食，其實驚難食，咪叫焗飯…就唔會伏

總之平同好食就得，理得佢邊間

比5毛同打手追擊完連龍門都做唔住有邊間會撈得掂呀 黃色經濟圈個個都叫慘 好快就自己散晒

真 焗野冇死錯人

雪菜食極都仲有 係米線散左少少 可接受既
雞翼唔係乾真真既 茶記質素算係咁
咁樣先51蚊係幾抵食

收皮啦 今日仲睇唔清嘅人
唔好叫同路人啦

完全認同
要改善靠大家提醒
但啲5毛屌人血
就好撚on9
龍門老闆係最早表態
兼我有兩個手足受張老闆幫忙過
我一世都硬撐張老闆

食過, 唔差, 唔明點解有人話難食

冇撚左紅豆西多
唉屌

屌你送外賣
野飲D冰溶晒我成日都試過
唔係淨係龍門係咁其實

紅豆西多係幾正
依家冇左..

睇到人血真係黑人問號, 最戇鳩又有人信先死. 唉

我今日第一次食龍門，係唔差
但之前蘋果搵老闆拍片，睇下自己餐廳咩料，連老闆都話唔掂
如果大家純粹因為食物質素而放棄龍門，希望可以畀多次機會試下佢改革完係點

agger

好過叫熱飲變涼飲,落糖唔溶

佢啲雪菜好正，老母個個禮拜早餐都食佢嘅雪菜肉絲米

忠言逆耳，你咁嘅態度去到邊都唔受歡迎

唔洗你班接受到一間食人血食到咁嘅餐廳嘅人歡迎
咁樣都接受嘅人咪又係發都無發過果堆

送罐裝好過

個星米好似唔錯想食

今日又食完

其實唔差

之前食過個乜乜豬頸肉飯
飯正常 但啲肉屌出聲

隔一排去試下 當做定期評估

個星米望落都伏

點解咁少人食龍門, 推!

感覺炒野冇咁伏

請問你個羅宋湯係點？

我只係食過一次 個焗飯ok
(咪大家樂/美心咁嘅味)
但個湯真係驚
罐頭湯+味精咁 重鹹

呢碗已經係茄汁溝水
公道講

龍門不如走湯
每人平$5

光榮冰室排到10點

厚福街其他食店如何？
一樣排好長？

光榮冰室呢 ? 有冇好食到

反送中之前覺得普通 開始紅就覺得有下跌
而家我覺得進步咗

黑金堂/小黑糖都有人
其他唔見要排
或者好早拉咗閘

無
不過比較平同大碟

其實茶餐廳
係咪有分時段好食/唔好食
光榮收10:30pm
有試過10點幾去買
啲咖哩酸嘅 同豬扒overcooked

岩岩食完

繼續支持！不割蓆，不分化！

荃灣光榮收12點

好撚好食

夜更員工同收銀姨姨都好好人

紅磡嗰間隔離有1仔冰室(黃)
好食d又平d 真係冇得怪人唔食佢

而家進步左
龍門都係手足
告急要靠大家去幫襯下佢

蘋果黃店拯救小隊啊嘛，所以質素好返啲係正常既事黎

Agger 今日食完 好正常， 最緊要知錯能改

今日食完 好食咗好多
對上食過三次 狗食到不得了

臨收鋪入去都係維持到質素？

放多少少老抽冰糖再加幾粒芝麻再撈兩撈埋落啲麵到，出到嚟咪一樣

睇完評價後
結論 有改善

次次食完都肚痛

多人排一定整唔切，然後就求期煮

其他黃店有份衝
龍門無 所以佢係人血饅頭
好似係

一睇就知道....

帶子乾炒意粉？

之前食過芝士腸蛋撈丁芝士汁
佢黎撚錯撈飯
我同佢講
佢仲面有難色咁
我屌
個廚係出個飯之前
有冇諗過芝士汁撈飯係乜撚野味
咁都出得樓面
是咪痴撚左線
當然你而家同我講佢有improvement
ok
試吓第二次囉

左面個店員幾正

但我今晚見到尖咀果間龍門好撚多人wor
我本身真係以為冇人食而諗住去食，但見到咁多人就去左其他黃店
同街嘅水門同隔兩條街嘅光榮都係爆到七彩

肉丁份量勁多 再加黑松露蛋

同感，可以屌野食難食去改善
但屌埋d 人血果班分化撚就收收皮先
張老闆做過幾多野，唔係fb 可以睇到哂，好多都低調咁做

上面條龍門狙擊手好撚煩
anita wong 啲分身ac？